得罪講句，香港人的民族之魂已經覺醒。

民族就係：只要係自己人就要撐到底！

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！

唔介意可以攞去用。